大家聖誕有咩搞？

有冇絲打陪下我？

利申a0

gay

又gay?

將心比己
冇女想同毒撚過聖誕

其實自己一個更開心

我好nice架

收皮啦 青頭仔

絲打見字留tg

有棍絲 ok?

唔啦

陪你傾偈就得

出嚟傾

有棍出唔出

屌條女屌足全日